封唔封關唔係林鄭話事

都唔係中央話事
係一哥話事啊

當日班醫護屌9班黑警
今日PK鄧就玩鳩班醫護

Sor9
大爆發佢哋都走唔甩
病毒無分顏色攻擊

PK鄧 : I am a king of HK
武漢肺炎 : 笑話